聽日復課點撚樣返去

d樹都未撚清好
巴士又難搭 地鐵又多人
仲要計出席率
係咪想玩撚死我
我依家出門口得未？

聽日唔洗返

on9

樓主你啊

諗咁多籍口 咪唔好返囉

我哋返工都係咁返啦

大佬 咪咁撚痴線喇 你聽日放假呀 死小學雞